全港最大既狗公交配計劃上線了

幾撚時先肯ban鳩班垃圾
高登柒到黎lihkg

好想block 7哂佢地

點先block到?

推撚到佢地比人起底為止

狗公交配計劃

推

咪由得佢地玩

反正都冇絲打會理佢地

又一年一度華山論劍